
Кусок мяса, нашампуренный жизнью – вот кто я
Моя кровь стекает в огонь, шипит борьбой идеалов
Высыхает, превращается в пепел…
Ничто, как и всё, как всегда, ничего не изменишь
Продажные Боги покупные
Копившиеся праведники и умники немеркантильные
Вы сдохнете все на общем шампуре
Ваша кровь пылью станет ненужной
А мясом вашим закусит время, выпив за бесконечность своего времени…
Недолго осталось
